辭咗職老細唔俾開工利是

話說個同事過年前遞左信，星期一department head返嚟派開工利是，佢逐個逐個咁派，派到嗰位同事之前個位，佢直接無視左我個同事派俾我，我個刻好尷尬，唔知接唔接好。其實個部門好細，大家都坐喺附近朝見口晚見面。

Cheap

咁之後都唔洗開工 洗咩開工利是

幾廿蚊比唔起，垃圾老闆

咁撚小器？以前幫佢搵錢
辭職又唔係不和都唔派
都幾西

比係人情
唔比係道理

其實冇問題

差個$20, 搞到其他department 都拎來笑，唔抵

呢個同事走得好

20蚊都省，明顯係小家

無開工利是就唔同佢開工啦